[共產年代下的學校風波]《唔多掂老師》The Teacher 好好睇

講有共產黨背景做後台既教畜點樣打壓同利用班學生
老師之間既角力，受壓既家長點樣爭取其他家長支持聯署，故事一來一往穿插得黎好流暢
睇班家長忍氣呑聲，或者係企出黎反抗既過程不乏黑色幽默

別以為新老師是小女人，一開課就叫學生自我介紹，其實在起底，迅速摸清各位家長的專長，看看哪些可以利用，佔便宜佔到盡。據說她後台很硬，家長最好識做，否則貴子女成績凍過水。但她貪得無厭變本加厲，有人發起聯署，要求校方正視問題，但這位老師作風好打得，個個都怕跟她作對沒有好下場。楊恩夏比（《新婚快落》，38 屆）跟老拍檔編劇雅佐夫斯基，繼續發揮幽默諷刺本色，背景雖是共產年代，但徇私枉法在今日社會仍不斷上演，豈止是學校風波咁簡單！

預告

片名食字

比你講一講，片商真係鬼馬